現代四大太監（宦官）

東廠
太監祥 / 蝦米祥
四大太監之首 主子近身心腹 奴才做足30年

西廠
仇畜 / 大灣駒 / 順幫太子爺
四大太監之次 主子白手套 做盡dirty job屌天屌地得罪全世界

北廠
Marco / 大太監
表面上已離職 扮哂中立理性 實際上暗地裡做白手套不斷放箭攻擊獨派

南廠
jobless陳 / 堡主
表面上奄春蛇quare 一事無成 爛泥扶唔上ben 實際上暗地裡操控一切 包括挑起美中貿易戰及特金會破裂等國際大事 深不可測的陰謀家

陳浩天又做錯乜 無歸邊姐